想搞社區播放 求片

728當晚的直播太多
已經唔太分得清時段
希望有留意的巴絲可以幫手搵搵以下內容
一條警察噴胡椒噴霧女示威者眼既片
一個警察捉住個女仔
另一個噴
扯甩個bra
帶住眼罩噴到個眼罩白哂